梁天琦見到你地支那化「擦邊波」膠化口號會點諗？

咩時代公廁所

又咩身體健康

自己矮化變到大陸咁
nmsl

雖然我都覺改果類口號係好無謂

但，梁天琦係大台？

我唔覺梁天琦係果種食古不化既人，你依種人成日利用梁天琦依家無辦法出黎講野，就不斷將佢3，5年前講野既野定為永恆不變既聖旨。

黃之鋒都唔再係左膠，公民黨都墨落無悔，黃碧雲都要講衝，依班人都識因時制宜，你覺得梁天琦一個讀哲學既人會拘泥你地點改佢個口號？

我起過你底，唔覺你係五毛先認真覆你

佢唔係大台但改還改唔好好似林卓廷咁

梁天琦：「而家呢四隻大字，我唔講得。」

Be water 唔好拘泥於一句口號，你有信念，就算係得一張白紙，啲人都會你講乜

至少黃碧雲好明顯係為選票

佢係真心為民主就自己退選 明知自己咁大爭議 連黨友都批評佢

膠化句口號太大陸哩
作過第二句好過

唔好有思想潔癖，其實大陸人一直都玩緊呢啲嘢，例如「那個消失的日子」你又知唔知道係咩意思？

根本唔會care

唔係點呀？
而家唔准講光復香港時代革命，唯有咁變大陸敏感詞 輸了

無錯

關大台咩事，你地玩膠覺得好得意

無人叫你跪拜梁天琦，佢正正就係一個好好嘅reminder，話比大家聽呢個政權嘅不堪。

你舉個幾個例子笑死人咩，公民黨、黃碧雲完全無抗爭意志

無錯，係侮辱左個意念